# webEnergy



## Getting started

1. 1 Задача
    На вход подается строка из чисел, разделенных пробелами.
    Переместите все нули в конец строки. Порядок остальных чисел должен
    сохраниться.

2. 2 задача
    Нужно написать код, который будет принимать на вход число и 3 формы слова - 3
    склонения в зависимости от числа, с которым они употребляются в речи.
    Например: яблоко (одно), яблока (три), яблок (пять). В зависимости от числа
    нужно выбрать правильную форму слова и вывести на экран фразу из числа и слова.
    На вход подаётся 4 строки:
        число 
        слово в единственном числе (одно яблоко)
        слово в множественном числе, когда речь идёт о двух объектах (два яблока)
        слово в множественном числе, когда речь идёт о пяти объектах (пять яблок)
    Вывести нужно число и слово в правильном склонении, разделённые пробелами.
 
3. 3 задача 
    На вход подается строка целых чисел, разделенных пробелами.
    Найдите наибольшее возможное число, составленное путём конкатенации этих
    чисел друг к другу.
   
   4. 4 задача
      Имеется 7 корзин. Нужно разработать класс, который будет подсчитывать общую
      массу яблок в зависимости от вместимости корзин. Для этого создайте сам класс.
      Затем создайте константу класса, которой присвойте количество корзин.
      Объявите свойство класса, но не инициализируйте его. Свойство будет отвечать
      за вместимость корзины в килограммах. И, наконец, объявите метод, который
      будет принимать в качестве аргумента вместимость корзины, т.е. значение
      соответствующего свойства, а возвращать произведение количества корзин
      (значение нашей константы) на вместимость одной корзины. После оформления
      класса, создайте его экземпляр и выведите на экран количество корзин. Не
      забудьте, что для доступа к константе класса нужно использовать двойное
      двоеточие ::, а не объектный оператор ->. Затем присвойте свойству класса
      положительное число и выведите на экран общую массу яблок, которую могут
      вместить все корзины, использовав для этого оператор echo и вызов метода
      класса.

                   Задачи по системе управления Umi
1. 1 задача
    Скопировать и вставить в код
    $catalog = $this->macros('catalog', 'getSmartCatalog', array(null, 228, null, false, 10));
    Вывести и посмотреть что находится в переменной.
    Далее вывести товары в виде списка все должно быть ссылкой. 
        Имя товара (Цена). 
        Имя товара (Цена).
        Имя товара (Цена).
        И тд
    При этом использовать конструкции php шаблонизатора
    Пример:
   
2. 2 задача
    Записать предыдущий массив в exel все данные которые в нем есть.
    Использовать любые методы.
   
3. 3 задача
    Создать собственный массив. Похожий на предыдущий .
   
4. 4 задача
    $hierarchy = umiHierarchy::getInstance();
    // получаем umiHierarchyElement, либо false, если страница не существует
    $page = $hierarchy->getElement(138);
        Скопировать и вставить в код.
    Рассказать что в переменной $page
    Найти в документации по Юми (официальный сайт). И вытащить
    наименование, цену, картинку, Описание и ссылку